打完飛機 係時候面對正事 林奠乜都無回應過

聲明道歉？你不如whatsapp講句Sorry啦屌你！

各位，警告各位！
如果唔想今日200+1萬人既努力白費
請記住
政府仍然定性暴動！
黑警仍然未道歉！
被捕人士仍然未無條件釋放！
我地乜柒都未爭取架

推

係200萬零1人

聽吓！